戴口罩生到成面瘡

呢排日日戴口罩，連我一個本身唔會點生瘡嘅人都爛面，尤其下巴同面豬兩邊出左好多暗粒，冇濃又掐唔到，搽膏又冇用，有冇絲打可以話我聽點做？

唔好戴口罩

石頭瘡

即刻食酸

A酸

我下巴都有粒勁大粒嘅石頭瘡 日日吱 吱咗成個月都仲有濃
表面冇濃頭 但吱就吱得出

係咪食得多事後丸咋
食會生 (聽講

same

唔好搽底妝 早夜用洗面奶洗面 每星期用一次深層清潔mask
最重要我覺得而家夏天再加埋戴口罩 唔好搽太多護膚品 淨係toner都夠 太油又會爆粒粒

Same

戴罩有冇化妝？
有就唔好化 會塞住毛孔
冇得換罩就攝張紙巾落去 每一個鐘換一張

一樣,太焗同熱,搞到生瘡同粒粒

我都生左好多瘡 要勤力d做facial先得

我就係諗緊去唔去做facial，爛面爛到咁都唔係辦法

真咩

好多人話攝張紙落去
但我仲未試
去做咗2,3次針清都仲係生

戴少d
呢d你一日仲戴緊一日都會有

我都係, 戴到爛面

唔好戴口罩
唔好聽d白痴仔講係咪都食a酸

用布口罩啦 , 去高危地方先戴醫生口罩

好睇

我都係 針完重要紅撚哂 唉
唔知重針唔針好